加國written authorization 有冇人拎倒？

如題